[突發］「麥炸雞」變麥當勞10號餐 今起優惠價$35登場

「麥炸雞」自推出以來一直廣受歡迎，今日更正式加入麥當勞大家庭，成為長期供應的第10號餐，將以限定優惠價$35登場。

麥當勞表示，顧客如用「銀聯二維碼」付款，買任何麥當勞食品滿$30或以上，即可減$10，即只需$25就可買到1件雞鎚及1件雞上髀的「10號餐」，每月只可使用一次。

此外，麥當勞又推出一連串優惠，包括麥麥送晚上6時至凌晨12時繼續免運費、凡於麥麥送訂購午後自由選及分享套餐(不包括開心樂園餐)均可以快閃超值價$10加配麥炸雞（雞鎚）一件或$20加配麥炸雞（雞鎚+雞上脾）兩件。

未食過麥當勞啲炸雞其實同雞翼有冇分別

正啵

炸雞好好食 利申only食左1次

M記啲雞好似重正過KFC

屌你老豆老母金拱門銀聯支付寶仆街冚家產

屌 中資?
不了

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽

洗唔洗上連登啊
PR無工開？

舊雞係幾好食

睇下道正依隻狗
係咁吹奏

唔食M記

平時食開垃圾海底撈都變美食

呢個餐好撚熱氣

點解唔食KFC?

25$想食了

但係kfc啲雞堡又好食過麥樂雞

總結 大家都不務正業

唔洗錢都唔食呀過主啦

離開咗香港先食老麥

KFC 固定餐唔好食，要睇出邊其系列

其實咩叫熱氣

上火會唔會易明D

反而kfc耐唔耐出d新雞多數難食
所以通常都係食普通辣雞算

食完唔飲涼茶，訓緊半夜會有股熱力攻上喉嚨

金拱門？
不了

戇鳩先食

食開chok g

仲難食過KFC啲雞 新出個時買過兩次

垃圾食物不了

邊度好食

m記不了

其實幾好食 連雞槌都大大隻 滑加多肉汁
好過kfc成日驚佢比隻發育不良既雞槌你

重食咩麥記垃圾食物

冇分別就假嘅、唔同部位囉。

啲雞肉同 脆香雞翼有咩分別
佢定KFC好食啲

m記 不了

jollibee好食啲

藍店不了

有9個月未食過金供門等垃圾加工快餐

冇食垃圾m記成年了

屌笑撚左

好耐之前食過一次，個人覺得好食過kfc嘅

狗都唔食

咁多人都食過

食撚到爛面

一間紅一間藍
jolibee 算啦

頭幾個留言係咪pr公司夾埋秒回
五毛多到

中資不了

食過一次 中立d講 好難食

關我撚事咩

Pull

係好食過KFC但係唔知點解食完好撚頸渴
以後都唔撚食

其實「銀聯二維碼」係咩黎?

正

咁撚多人食過仲話光復香港

佢M記打手嚟

熱門？ 我dllm呀連登仔

食過一次，啲雞臭嘅

拉

金拱門不了

好多人自稱黃都會食m記㗎
大家唔好鬥啦

食賓賓雞唔好40蚊仲要有賓仔屌

金拱門不了，拉

金拱門關我撚事

食姐姐雞jollibee 好過

金拱門

認真無食過之前一開始黃圈啲人未識罷食同我講好撚正，做港豬都一定要試一次
雖然好鐘意食m記不過動搖唔到我

不了 拉

佢舊雞唔知咩黎
又多汁又滑

blocked 道正 already

每月只可一次咁反智？

中資不了拉

M記=辣殺 俾狗食

紅店
拉

幾好食又飽肚
糧尾有時忍唔到口焗撚住食m記

鬼佬點解冇？

收皮啦

雞嚟講 jollibee應該屌打曬

你未食過kfc新鮮勞既雞

賣俾客果啲擺係熱櫃好耐

做過kfc廚房 15蚊個鐘 dklm

M記不了

鬼佬隊啤就得

Android機點先用到銀聯閃付啊？

又金拱門廣告

好食 今日食住做文宣 應該夠哂黃

日日三餐都食炸嘢唔覺喎

30蚊有找 好多人排隊

好似幾撚高質

喺支那寶！

好juicy

好多人一路排隊一路搞個銀聯二維碼

成年無食過
垃圾

食既正仆街

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽。

戒咗

正 一定食

中資 不了

食食食食食死你

一樣味
唔同位

難食

藍 不了

一個月一次市儈到

脆香雞翼咁

關我撚事

真係羨慕你啲食開屎嘅低能食屎狗⋯⋯
難怪啲人話ignorance is bliss .....
唔知話你幸福定可憐好⋯
俾咁嘅水魚價去食金鉷門食大陸垃圾荷爾蒙打針爛臭雞。。。。
$30食屎仲咁開心你都幾撚戇鳩⋯⋯
計返價錢份量食法國桶雞唔好？
啲汁流到落手踭。。。Juicey爽滑。。
啲皮嘅厚度啱啱好...少少脂肪焗到脆脆地.. 真係食上癮⋯
香港就冇炸雞版本不過我都冇所謂，對我嚟講正常版本仲好食
價錢？一桶$80計返價錢份量質素一定平過金鉷門
方便性？ 平時放冰格到落去焗爐容器220度焗35分鐘就食得
正常家庭一個雪櫃冰格點都有2 300公升容量擺定兩三筒好方便，除非你屋企冇雪櫃嘅啫

$80 一大桶Citysuper有得賣

你隻垃圾五毛幾撚時落地獄？

要自己煮 不了 太麻烦

食完痾唔到屎呀

俾狗食

D炸雞係黃架

極端黃

炸雞黃到金

飲凍水得唔得

烦

比著一年前一定狗衝去食
依家都差唔多一年無幫襯過人都健康左

點解脆香雞翼餐要成40蚊

wfc

無焗爐整唔整到

俾啲骨氣啦 香港人
想食炸雞 去食Jollibee啦！ 仲好食

收皮啦屌你老母

我之前係m記做，屌你老母跌落地照執翻比你吃咋，啲垃圾雪藏雞，笑左，仲吃垃圾m記，死港豬

黃店但好難食

笑死 越屌越多人食

宣傳how much

我有個朋友個阿爸好鍾意食，一星期食4、5次
食左兩個月突然變左失智症
唔知關唔關事，但高脂肪真係少食為妙。

要鬧落去m 記鬧啦
拎住個鍵盤係度屌我有鬼用
冷氣軍師

炸雞巴

原來咁多手足食麥當勞

jolibee 屌打

正啊，遲d試下

塊肉又油又膠，係髀好少少，但第二次食已經覺得唔好食，都唔明點解咁多人話正
kfc同jolibee好好多

我覺得關天氣同食水有關
係香港間唔中一餐kfc都喉嚨痛痛地
但去泰國越南台灣旅行 餐餐都係炸野 反而一d事都冇
去日本又係 食得多炸野會爆一兩粒瘡 但反而真係冇熱氣feel
有諗過係咪烹調方法問題 但好似唔係啊 泰國d炸野全部油淋淋

jollibee啲雞好食好多，每次食都係熱辣辣，大隻又有汁

你估個個屋企樓下都有citysuper?

要用英文叫野食 不了

幫手簽名及不推文回覆

五毛幾時死？

如果屋企附近有嘅話咪食囉

快樂蜂d雞陣味好羶

兼容微波爐不過我未試過

老麥應該坐左好多貨
之前十四五蚊件無人食
廣告又落唔完

家下仲要搵打手推 都洗唔少錢

銀聯二維碼係d乜9野黎

快啲試
食過一次無再食

不如食jollibee

腐屍爛肉
真心唔敢食

狗也不屌

口裡就不 身體卻很誠實
勁多人排隊

未試過，想試

罷食黑店

一定係佢， 脆d肉質又正d, 完全唔係脆香雞翼feel

真心ok 有冇食過呀屌你老母

有喺2020年食過M記都冇資格叫手足

香港人果然係垃圾

炸雞都係Jollibee高質啲
成日覺得呢個炸雞好似脆香雞翼加大版. 咁不如食番雞翼

呢隻雞好老

想食屎既就真係多垃圾理由
我住上環嗰邊咪一樣唔近，要自己去買餸
唔識帶定買餸車一次過買定多少少？

得cctai話罷咋
冷氣軍師以為自己代表香港人

35蚊去到幾時?

以後都係

好多中學生幫襯

#238973

已入 LIST，自己好好檢討下。

#5995

已入 LIST，自己好好檢討下。

dllm好撚好食

的確呢個價位
賓賓B 炸雞好食好多

Block撚哂食過啲傻仔